夏天想買多幾年背心著

邊間好睇

airsim 最舒服

咩黎
google search佢show d sim卡比我

坐左幾耐

uniqlo airism,快乾吸濕透氣清涼感,餵埋俾你

無錯,呢個質地真係好正, 我買埋佢款底材同孖煙通,著左後返唔到轉頭

唔係boxer黎咋咩？ 背心係講緊綿定網紋個隻

勁滑果種，棉質唔好 太易臭

透視

最緊要舒服